[幫friend問]有冇人試過收過爸爸卡

一開始戴返個頭盔先 我的朋友不是我
好人卡大家都有聽過
哥哥卡或者都有人收過
但係爸爸卡有冇人收過?

利申 我個friend先廿四歲 收爸爸卡果陣係廿二

呢篇野邊撚個寫

都話左係我個friend